iOS14 beta 討論區(1)

唔識升beta唔好問點升，因為你唔識又升一陣又問點解有bug

Pip 正到，唔洗比google 收錢

update 左14 airpods pro 有無all around uuuuuu

有得開返睇你同siri講咩同siri 同你講咩

有無咩大問題？

垃圾YouTube app

就算比左錢都唔比PIP功能你

冇咩

真
iPad YouTube都重未有

So far有無咩大bug

係耐唔耐會有一下lag

等緊上船

主機上？

對

有無咩銀行APP 係開唔到

上連登有bug

唔識升 有無人教點升ios 14beta

咁唔好升

仲以為新功能

重開個APP 得唔得

出得public beta 咁係咪就正式出？
定係都要等iphone 12 先有？

後者

當然唔得

其實要預幾耐先有正式版？

今季秋天
你預九月底

新iphone發售日就有

各位大佬
係咪要升埋13.6先會見到14

未有pb 7月先有

有冇人用到pip
YouTube冇反應

樓上11樓師兄已經有？

電量如何？

Developer beta

app library 點開出嚟

Thx Ching

連登有bug

長按，然後按下點啲點點

等佢load返一陣先有

淨係見到edit pages

掃到最後一頁，再掃多次就見到

thx
頭先塞左setting 入去

正常.

放咗幾個widget
剩低嘅位放幾個常用apps 其餘全部放去library
要用就打字去搵
簡潔到

App library 啲分類真係

電話升左IOS14 隻WATCH 好似食電左

點解我升完14充唔到電，明明系統度顯示我已經充緊

apple 個calendar widget 好7, 黑色唔係透明

如果你每版都full左 你再放widget 多出嚟嗰啲Apps 係會直接放入library 而唔係開新一版

我原本有一版全部都係folder
放咗個超大widget 之後全部比Library 食晒

Netflix同Twitch都有Pic in Pic
Youtube冇

用網頁版

Tap機背搶先過Pixel 出

可以單邊降噪

但係果個反應時間真係有d 耐

呢到好多人好勁 天生就識升

啱啱發現Memoji有得戴頭盔同口罩
可以戴黃頭盔+黑口罩

唔識升就唔好升
你連點樣升都唔識搵 你遇到問題嘅時候點解決？

「唔識升 有無人教點升ios 14beta」

唔識真係唔好攪啦，你係要升嘅咪google下喇，一陣要d機你唔識又喊咁口嗌救命

嘩 原來係幫人測試識唔識自己google啊
好高門檻啊真係

仲以為搵點樣升beta係咁難添

係囉 唔難呀
點解佢唔識搵？

咁我都係po條google返黎嘅link姐

點樣砌個widget 好呢
APP library 好撚廢呀屌

銀行app 有冇問題？

update完冇撳到已更新個通知 宜家setting keep住有個1嘅badge可以點搞

依家幫所有機升級緊 developer beta

watchOS + macOS +iOS ( tvOS 唔識搞太複雜)

Reboot

有冇人上左iOS 14 call Uber 會拒絕付款
想知係咪bug定app問題

咁得意, 個 Developer Beta Profile 個名會識得自己改

Stocks widget
收市都仲係報緊今朝個價
HSI +0.93%

Wallpaper淡色咗 reboot完都爭少少

頭先試咗一下冇問題喎, 同宣傳一樣 分類得咁好, 幾好我一向都唔鍾意自己分, 有需要先係佢幫我揀嘅類別入邊選擇需要嘅app真係唔錯

分到錯晒wo

改咗咩？

For iPhone

之前係 iOS 14 & iPadOS 14 Beta Profile
而家係 iOS 14 Beta Profile

香港有arcade未?

No

屌
佢個電池widgets我想放下面
原來唔得

想問下以家係咪未有時鐘個widget?

佢好似跟app store 嚟分

Diu~ 差電嗰陣 Tap to Wake 個 mon show 唔到電量 %

唔係

發現用唔到 wifi 上網，data 無問題

不嬲都可以

暫時冇問題

暫時用落其實無太大分別
主要係多咗widget 可以放出嚟明顯啲
其他iMessages 都無咩用到

ipad pro 用咗一陣, 好似無乜分別.
落返去13 算

hello

點解個weather widget 顯示唔到 current location?

有冇方法可以hidden個apps libabry

會唔會好食電

分享下先
我覺得最好用係呢個功能
其他同IOS13無咩分別

嘩正，整咗做cap圖
但話冇分別就太誇張啦

可能係個人習慣問題
好少係電話睇片
本身想用返13
但係點機背呢個功能留住咗我

我部11 得64gb

個ios14要成10gb係咪正常？

禁實有得教番香港

有冇ching有同樣問題 電跌得好快 已經第二日 但佢又過夜都差唔上100 又用一用就80幾

beta 正常啦 我都跌得快

升完包你冇晒storage

se2 冇

唔係7月先PB咩?

冇
8都冇

報告！更新用到今日，啱啱著mon變得好暗，入setting 再揀自動都係無反應！

部機太熱？

返緊工放喺台面應該唔係熱， 同埋發現多個問題，就係佢dark mode 唔識係日頭轉返正常mode! Xs max

有冇巴打連wifi 上唔到網
要用data 先得

用whatsapp時up相煩咗咁多嘅？

wifi上網冇事

要m字額機

安全啲又話煩

btw佢都係問你一次allow姐

之後應該會改晒用新 Picker (PHPicker)，iOS會直接將你揀嗰啲相俾個App，而唔係Full Library Access

IPAD AIR2 慢到想死

wwdc發佈會出pb

我開完個功能成日一放低部電話佢自己幫我cap圖
小弟較tap3下就cap圖

我開頭揀掂兩下cap圖
點知放低部電話響枱面打機
就出事。。。。

WhatsApp iCloud backup 唔到。明明有成100gb free 。但都係話唔夠位

想問下如果set 主畫面，咁係咪可以lock screen 點兩下就直接解鎖home screen 唔使向上掃？

可以
不過反應慢
同埋你會做多咗一個動作

Last一代

出咗兩個version，一個pb一個db，話就話咗7月先pb，但係應該係流出掛

依家都係得 developer preview

有d app icon會唔見左

pb嗰個其實唔係pb
係Appleseed，唔預公開
唔知點解流出咗

用咗大半年Apple Arcade 最鍾意就係得閒打開就會有新野隨時有驚喜
啱啱一開見到重頭戲Beyond a steel sky 突然有得玩
除非你會經常下載好多香港本地app, 建議你真係唔好慳5分鐘, 求其填個集運地址轉美國apple ID la....
額外提提你手機使用地區轉美國可以用到隱藏咗嘅apple news
依家全世界得中共香港省同中共境內冇arcade ?

點解8 冇呀

幾時出pb
頂唔撚順13

入去揀香港

唔關ios 14事

睇我#129，唔記得咗用回覆

我用 Mail app 個 pop email 有 bugs
我有 4 個 pop email accounts, 3 個正常, 但有一個 就話 not responding, 睇過 settings 冇問題, 乜都冇攪過, 升咗 iOS 14 就係咁

奇就奇在另外 3 個 pop email 都冇事

有冇人都係咁?

更新之後係兒登成日彈app

我頭一兩日都係噉彈
但而家冇再彈，唔知keep到幾耐唔彈呢

比13.6食得勁好多, 我用iphone 8
ipad pro 11 2018 就無感覺

唔講唔覺, 呢兩日開始正常返

呢頭講完
又開始彈了

我都係

有冇人youtube睇到2k

2K 即係 1440 定 1080

Btw 4k 都有

1440
我update咗app都無

有時會自動reboot 有冇人試過

平均每日一次

想確認一下係咪如果我裝左beta，出左正式版就del profile就可以更新正式版

用咩睇？app?salfari?

yes

有無人用帶口罩上咗ios14後，face id 認到你?

YouTube app 開到畫中畫？

用網頁版就可以 app唔得

Whatsapp hang 機。。。。。一睇pdf 就hang 機